馬些路 丹尼爾超唔超越越到卡路士 卡富？

yes

55

一早勁過啦

馬些路好撚廢

我覺得同LVL
左閘既話卡路士可能贏少少喺一D絕對優勢上, 即係速度同重炮
但係整體進攻既話我覺得馬些路唔會輸蝕
右閘應該真係差唔多

差隻世界盃

即係差3R

屁馬,古癲奴,耶鯀

實力上已經超越左

認同，卡路士贏在有絕招
但馬些路啲盤扭>卡路士

全部都差幾皮
尼馬連羅賓奴都不如

咁你又誇左d
Neymar>robinho 啦點都

成就就係 技術一定唔係

射術傳波

馬些路係最強左閘

卡路士啲金球可以流傳多幾十年
卡富就可能會比人淡忘

ching既埋門能力.....

球品超越左 2大閪人

卡路士>馬細佬
丹尼爾>卡富

卡富明顯好過丹尼爾啦大佬
馬些路同卡路士差不多,
成日走左上前攻唔返黎

卡富都有人話廢

係皇馬時唔係的⋯

邊到有人話佢廢

馬干=卡富>>>丹尼爾

唔怕
你起碼可以對阿狗梅開二度

搞笑黎講
卡路士>>>>>>>>>>>>>>>>>馬些路

講係巴西國內插花會係，尼馬話自己好多招都係學羅賓奴。
但講去到歐洲同國家隊
尼馬>>>>羅賓奴

羅賓奴2008個年西甲屌打尼馬啦
係比文仙尼條仆街搞死左

羅賓奴禁區內單挑意大利3-4個後防
尼馬做撚到咩

丹狗真心超越左

講返左右閘啦屌

AGGER,
卡富雖然都好勁,
但都係傳統係邊線上上落落果種.
丹狗都做到, 仲要可以入埋中間當半個防中咁打

卡富強在體能同穩定性
三十幾歲高齡都可以一個人玩哂一條右路

是， 咁多年都keep 到
唔似馬干玩得兩三年
如果計罰球 咁丹尼爾就好過卡富。其他未必勁得過

唔否認羅賓奴本身係個天才 但自己唔努力 除左怪人地搞死佢 佢自己冇份造成
要評價一個球員 淨係識J果季有撚用咩
插花果D花巧野佢係好撚勁啊 埋門屎又唔見你講 一離開皇馬就乜鳩成就都冇
最尾返巴西做返山寨王 典型巴西人 威一排就收皮

馬些路>卡路士
卡富>=丹尼爾

單刀廢到仆街

馬干就收皮啦

我 立即 屌你全家

Ching sick ball

丹狗今年都34啦

卡富撚尼維特咁經典唔會比人淡忘

唔係好鐘意尼馬 但佢一定勁過羅賓奴
過人 射術 傳波都係 係差d心理質素

鬥門前射失 羅賓奴的確史上第一

暫時最近埋門射失紀錄（好似係） 重係羅賓奴

丘建威>卡富>丹尼爾

羅賓奴係越易射就會射失 但係西甲表現真係個陣真係頂級 係之後走左先開始收皮

06世界盃佢36都仲係鐵膽正選
仲要右路一個搞掂

反而巴西之前世界盃寧願出回哂塘嘅馬干都唔用丹狗

Ching咁怒氣做咩

馬干最盛個2季啲人話勁過卡富

過人一定唔係先

老實講馬細佬 丹尼爾進攻 配合 技術應該好過以前兩位 但防守 體能就未必夠好

馬干自從俾Bale屈速之後就收哂皮

06個卡富都好意思攞出黎講

馬些路防守 體能都唔會差過卡路士啦

丹尼爾係爭個世界盃
有世界盃佢評價應該超越左卡富

細佬全季踢足大部份比賽，去到季尾r聯加時百鳩幾分鐘仲爆到人

平時留力啊嘛
呢球幾輕鬆比桑法蘭出波

睇波咁耐最慘烈既SM

岩岩過羅馬果陣又反彈返，國家隊好多時都係出佢

呢家去左邊 收左皮未
但佢以前真係好勁 玩pes都係佢好用過丹狗

大隻d高d

14世界杯後有入返國家隊，但好似係之後美洲杯因紀律問題，還出國家隊

有傳賣肝呢條友仲係羅馬痴MEDIC同健身...

卡富隊長氣場壓場
助攻守仲勁
跑上跑落
丹狗得進攻同level
反而全盛馬干有得鬥下

不了 Neymar痴波啲

尼馬同羅賓奴都值得討論..

召喚紅豆綠豆